柒婆係咪諗住721 咁 無左政府唔撚掂？

無政府時刻

主人話要利用香港的醫療系統

我都有諗過

佢地721係唔係唔記得
無警時份不單只沒人覺得冇警察係唔得
仲要係更多人憎popo憎到死

諗住幫中共回血咋 口罩運哂上大陸就真

［緊急］香港人！攞返你哋Deadline Fighter嘅精神出嚟！

幾時有用過